有冇人好自豪可以生於有C朗美斯既年代

竟然可以係同一個時期出左兩個超哂班既球王

睇住佢地兩個一路鬥，破哂所有前人記錄，橫掃十年個人獎項

呢屆世界盃本身有機會係決一勝負既舞台，結果兩個都黯然出局，或者係天意弄人，兩個球王分出勝負對輸果個都好殘忍，最後比左呢個唔完美既結局大家，但又出奇地合符情理

好自豪可以生存係呢個時代嘅香港

強者決戰只適用於西甲

以前粒粒球星仲正

未睇過以前嘅意大利西德巴西阿根廷同荷蘭大戰竟然覺得自豪

江山代有才出 怕咩無球星睇 但上一代隊隊都有巨星 好睇好多

未睇過98年世界盃既小朋友自咩鬼豪，得果兩個球皇都好講出黎。